做緊泰國佛牌牌商，你問我答

有冇護身作用？

怕唔怕有報應
賣到咁撚貴

保平安，陰牌除外

泰國人大把牌商，係香港人好多湯人

解釋下運作原理係乜野

會唔會唔小心野到啲污糟野

有冇咩成功例子雖然我覺得心理作用多

正規既泰國佛牌係師傅將佢地既祝福加持落牌度，保佑信眾

正牌唔會，陰牌有機會

洗唔洗每年番去搵佢地？

好多都係死裡逃生，泰國上曬報紙

隨心，無話規定要幾時去

會唔會好運啲

點解講到咁神，要人俾錢去買？叫條友祝福曬全世界咪世界和平囉。

有冇人駁到？

個人福報問題，好心有好報

佛牌感覺好邪…

其實好多舊既牌當古董黎賣，廟入面已經無，好多都係當收藏古董。

其實係泰國，每間廟都係唔同地方，牌商賺既其實就係車馬費，幫你去代請，唔係個個方便得閒周圍飛，戴佛牌係泰國既習俗，佢地覺得戴係身會安心D

太多人誤解

個個都心想事成 世界會大亂

其實challenge信仰既無得講 牌商做既工作除左賺錢維生，仲有宣揚信仰既責任，除左一d海鮮價既牌商

我見d frd 搵d師父紋d咩尻層塔係唔係差唔多既野

留名

借3寶名義搵暴利,怕唔怕業報?

講到咁神係因為太多人吹噓佛牌幫乜幫物，其實佛牌只係心靈上既寄託，求乜求物好死，泰國人覺得平安就係一切。同埋包含住泰國人既信仰傳統。

另外d人玩係當佢古董咁玩

果d係泰國紋身

佢地講到好堅 又祝福又乜

暴唔暴利睇個人，其實牌商主要責任係靠佢維生同宣揚信仰

紋身主要係擋險

1999

其實真係文化差異 所以好難解釋

我覺得唔係暴利,所以無業報?

佢成日話屌老母無問題 只要唔係有目標對住人屌就得 係唔係真

其實盡量都收斂下 講笑我都覺得ok既

有兩隻佛牌非本人 可以點處理

有冇開鋪

增加財運同桃花可以戴咩？

拎上太和寺最好

幾種方法
1. 去泰國佛廟交比主持
2. 妥善收埋佢
3. 可以問下香港既寺廟肯唔肯唔肯去幫你處理

有，唔會開名

桃花睇緣分，財運可以試下坤平、崇迪、四面神...etc

都係果句，靠自己努力，好運自然來，佛牌係幫你增加機會，肯唔肯把握係你自己手上

上次有亞贊講過, 好多牌商成日鼓勵人做埋d有危機性既法, 但其實佢自己係唔鼓勵既

都係果句，答到既答。

事源係朋友做收樓發現 如果當見唔到俾清場工人清會唔會有咩唔好

帶左正牌2-3個月
我想問點解我帶上去好頭暈頭痛一唔帶就咩事都無？
同埋我想問我而家已經無帶亦都無需要所以放埋左一邊好耐？
有無咩方法處理佢定直接放洛垃圾桶算？

據我所學，一用到佛名義，就唔可以收錢，無論暴唔暴利，業報會非常差

惟一可以接受供養係僧團，但原始佛教出家人都只係托砵接受食物，不能受錢，而且要儘心修行，否則都會有惡果報

樓主，建議你睇睇原始佛教裏面佛陀解釋咩叫邪命，明因畏果，賺取生活有好多方法，有機會的話及早轉行為上策

好多牌商都係為左賺錢（因為法事真係搵好多），所以唔會理會危險性推人做，當然唔排除其他牌商做正法法事，無謂打一船人，通常請既都會係亞贊，龍婆好少會肯比你做法事賺錢

以我所學都係,不過有部分南傳僧人認為無問題,呢樣我就唔評論啦

我地係有戒條唔比tim

感謝賜教🙏

正牌唔會

身體磁場唔適應，戴落適應無事。
收埋佢就可以，有緣可以轉贈其他人

Thank you 巴打

係咪唔食牛？係咪要帶單數？

食唔食得睇拜邊位師傅
數量無限制

有無親身經歷聽下，佛牌幫到你既例子

我好少求佛牌幫我d咩，當係心靈寄託。
不過到目前為止一切順順利利，好多問題迎刃而解，無穿無爛

btw 我主要做泰國佛牌配件（包殼、防水殼、配飾etc），同埋有個地方比人吹下水交流下

有咩評價

其實帶得順順利利就ok
象神屬於比較少人戴既一款，亦都好少師傅擅長出象神，睇你呢塊應該係比較近年既。
提提你，好多包鍍金殼既都係旅行紀念品，有機會無加持到/念一兩句經就對外供請。

咁多位巴打高抬貴手 小弟只係以有限知識解答佛牌上既問題

之前有排好想買，但自己零知識又怕比人呃，又唔識分咩叫陰牌，同埋買左有冇啲咩避諱？（沖涼要除，去邊唔好戴埋去之類）？

巴打你係咪賣得平個d劏人既好多

有冇親身試過見人戴陰牌出事？
成日d人話會出事出事，但又有另一個講法話戴陰牌係幫隻鬼做功德等佢早日踏入輪迴之途（當然只限好嘅陰牌、黑衣阿贊做嘅未必適用）

有冇聽過龍婆撒空既符管？
評價如何？
Thx樓主

補補圖先

講真，泰國好多廟有免費贈佛牌。真係唔係個個利字當頭

一般都係房事要除、打飛機要除、睇色情野要除、夜場要除，訓覺沖涼要除純粹係驚你整爛個牌。

孝順父母，唔好做壞事，多報施，好運自然來。

合理價錢。

有。戴完之後塊面好多位凹左落去，D凹位全部發黑，睇落去個樣殘曬。

後面你講果樣野其實係正法古曼童，與陰牌無關

LP Sakon Wat Nongkrap
撒空係大陸譯音，香港叫龍婆砂礦。龍婆添其中一位得意徒弟。
前期既野好出名，大部分都係派古曼坤平（正牌）
你呢隻符管好後期架啦（大約255x佛曆），呢個時候師傅已經年老（佢2556完寂），所以可能無佢年輕既時候咁有精神加持製作。同埋呢支符管大量出，而家廟仲有得對外供請（師傅前期既牌好多已經係收藏家手上，廟已經無）

對，有一部分係

陰牌應該都有正法？因為其實我有朋友戴緊
我見佢又冇咩事 但佢話求嘅好多都成願

陰牌緊係陰法啦 一般唔推薦人戴陰牌，所以唔評論

好奇一問
價錢大約係點？

可唔可能檔子彈

幾十到幾百萬都有

某d牌有過實例，上過泰國報紙，泰國書都有記載

當然唔係特登去試

自己信藏傳佛教，載開藏傳佛牌，不過有d護法唔可以外露

戴

有無udom果塊坤平？

無，個人覺得麻麻，炒出來

其實出廟幾銀？

呢個唔清楚 未去過佢間廟

你拎呢？

未拎過，基於呢塊泰國好少人玩，我搵都未必搵到

你認為龍婆篇甩既牌係正牌定陰牌？

佢既野研究唔深
我覺得屬於陰料正牌

唔該巴打

沙礦粒七龍/必打粒符珠/坤平都不錯

師兄，帶開咩牌？

比較想知個d 包裝盒係搵到整， 有金， 銀係幾錢一個到 for example 個盒要幾錢

象牙醒（神獸/麒麟）

基本上香港有一間整得唔錯，價錢貴過泰國少少，銀殼大約$4xx，金殼大約$1xxx-2xxx

崇迪佛牌舊牌好貴？

睇年份，師傅

我唔明佢想問盒定殻？

阿贊多就貴啦
實韻都不錯

有無圖
And how much

pm邊間可以嗎？
銀殻帶得多會黑，點整好手

龍婆登？

自己search下
阿贊多我諗五位數起跳
實韻就千幾起跳

用牙膏/刷膠
你想包銀？

沙礦牌點睇？

呢個真

點睇

同埋想換左條帶做鍊，會唔會唔好

Lm

聽人講九尾狐催桃花超級靈
係咪陰牌黎？？？

睇年份

最緊要你帶得順唔順
可以試下不同組合
我自己帶開鍊 不過係沉香 崖柏果啲木 唔係金屬
香港買太貴了

佛教根本無呢個神/佛 (好似係)
我無見過唔係陰既九尾
想改善人緣 坤平吧

有冇賣鍊? 銀果隻?
大約幾錢 上次去泰國無買到

925？

google下
2509 屈曼冠碰
2515 100週年
2495 崇迪炮
龍婆啤 一噴/二噴/三噴/四噴

lihkg 無pm 同埋唔幫人宣傳

龍婆Hom，黎緊入龍婆登

龍婆砂礦坤平 2530/2538/2543/2546

識野 不過香港全部海鮮價

換鍊無所謂。
兩塊牌望落還可以 目測屈拉更崇迪+屈史實燙拉壺

垃圾 無野好評論

我都缺貨 黎緊去泰國入貨

崇迪來講，除左阿贊多，我只會考慮龍婆班

實際上得一期用過＂陰料＂

呢隻唔錯

其實係咪根本無用...只係呃D迷信既人錢???

除左星星，佢有一部分其他牌都有用，好似係

師兄可以去番上一頁離開

其他法相就唔清唔楚 浄係玩開星

師兄戴緊邊款 pina真係唔太識，淨係睇過佢本圖鑑，一打開 尼姑條C係頭版

你係咪uxxxe果位

梁生

想試下，但有咩係唔做得？
例如，粗口都唔講得？

當然冇一期 ，20, 30

爬文

你賣幾錢 下次去你鋪頭睇睇

兩塊都係屋企人畀，聽佢講個拉壺有啲歷史
我見佢個殻花咗 想問使唔使換？
我平時一前一後 唔覺會整到咁花
初時帶真係唔係好舒服，而家唔帶反而個心羅羅聯

你要鋼鍊定成條純銀？

花左無所謂 換殼呢d隨心

2個分別咩價位

聽fd講帶左上頸念完經後唔可以周圍lur口水

巴打知唔知中間個塊如何

其實泰國人帶牌都冇咁多rules。有D係牌商吹出來，當你請咗佢牌，但又無效果咪可以賴，係咪因為你做咗D乜嘢所以咪唔得囉！

咩黎架
我以為一定會有雕刻，平時行過純屬欣賞覺得靚

爸打，我就係想整佢d 殻 係咪要拎返泰國

另外如果佢已經有殻，想換殻有無可能唔整爛入邊舊野拎出黎

仲有你個d 沉香鏈邊到搵

同問

龍婆班我得虎牙

泰國手工理論上好啲
有可能，泰國有人專爆殻，但有一定風險
人手穿 天然木材 不怕敏感

不如開個 whatsapp 傾